[
    {
        "randomId": 76
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Udukongorwa",
            "option_3": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye intebu",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Ipfupfu ry'impfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Inda mu mutwe",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Amahindu mu mateke",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Umuriro, umuyaga",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Urusisiro",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hi hi hi!",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Igikecuru cyisutseho igisururu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Amazi ku rukangara",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkongoro ya Dodo inyweramo Dodo wenyine",
            "option_1": "Imfunzo",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    }
]